核爆影片 肺炎的樣本原來周圍放！

袁生係話要加大姐
冇資源係政府問題

紅衛兵們做咩咁夜仲未收工
日日都要諗點批鬥香港唔同類別既人辛苦哂你地

資源俾晒國安同黑警

唔敢屌政府?

係都屌政苦啦香港醫系統不嬲唔夠人手上至醫生護士，下至ah, 醫療化驗，咁多年唔正視依家咪出事囉

增加化驗量係有必要性

做唔到唔係袁國勇嘅錯
係政府唔調配資源 唔即刻請多啲臨時人手做啵

唔夠人手關袁生咩事
而家袁生批到化驗部門請幾多人?

D公務員真係 護主心切

咁多錢畀差佬，
冇錢化驗？

靠政府真係死得

袁醫生 話私家化驗有設備 可加
我估突然間都係加唔切

D口水預左係咁
根本就係鳩做

條友都戇鳩
袁國勇同啲專家一開波講7500
政府唔加人都唔屌政府
政府化驗所不嬲少人做野架啦

笑死,唔通想個教授話人手唔夠啊,學支那咁驗少個就當少一個感染啦

咪係

無錯，比黑警国安資源就無限大
醫護化驗所就你死你事
認清問題根本

比黑警比國安局果幾十億拎去加醫療資源唔得既

公務員好黃 連登仔話pr公司分化

唔講仲以為袁國勇係政府高官

国安應該幫手做，国民有病国家唔會安全

屌你老母，袁國勇三月叫加大到七月
政府班仆街咩都無做你唔講？

原來公墓員on9係真

係勒，唔好比人spin走

狗、國安話包起酒店就即包，醫護就要佢自己搵

政府唔做野都可以賴落人地度

正苦有做，不過d錢比晒狗同國安

ok 拉得

本身無病變有病
但醫得好唔怕

政府廢就諗住spin去袁國勇到

政府唔俾資源
唔封關
俾班免檢周圍走
令你多野做既樣樣唔敢屌
走去屌提出補救意見果邊

其他人有得wfh
佢地就做到仆街
差d唔記得今年冇人工加要凍薪

政府咪專心搞國安法
國家安全凌駕一切

人地係教授專家係比意見，要靠政府比錢同進行，垃圾政府唔落資源，教授可以做d咩，要屌就屌政府放仆街垃圾國安落黎，同埋咁撚多大陸支那狗!!!

babykingdom 啲藍屍化驗佬 ?

講個笑話 香港化驗

見到新冠都知咩料啦

冇錯 關袁教授乜7事
政府資源問題 問政府啦

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

請問關袁生咩事？佢只係按現時情況需要先咁講，資源唔夠你唔去屌政府？哩個問題都存在咗幾耐喎，然後走去怪人哋

正視聽！唔夠資源係因為黨安法同埋香港黑警！！！

不嬲

唔屌淋賤屌袁國勇？

唔關袁生事
佢有提議
但無諗過政府無安排囉

政府又想迫醫護界開放俾強國人

點會冇人手，搵民建聯動員啦

醫療資源一直都唔夠 到有疫症大爆發就出晒事
然後政府同保皇黨就會話依家要齊心抗疫 唔好批評政府啦 疫症之後政府就會改善
結果沙士之後冇變 武漢肺炎之後冇變

而同一時間 差佬OT錢 買裝備 買車 買武器既錢眨下眼就批晒

袁國勇屌既係, 過左幾個月, 明知要上一日驗一萬以上,
但係政府咩都冇做過

呢條secret擺明係想做個勢推內地公司做化驗

你去診所睇下都係放落個箱度咋

食品和藥物管理局（FDA）於18日通過緊急授權，容許實驗室「奎斯特診斷」（Quest Diagnostics）對新冠病毒進行「合併檢測」（pool testing），一次最多混合4個樣本，有望加快檢測速度和減少資源浪費。

用罷工做談判籌碼
增加人手資源囉
不過香港人唔敢

袁國勇3月已經話要一日驗7500個
政府唔加資源關佢咩事

推民族自強 香港獨立

是但啦 咁又代表啲咩啫

我係私家醫院直頭係由垃圾桶改裝，一踩開蓋扔入去

無啦啦每日多一萬督口水要驗
好難唔爆煲
政府唔放資源下場咪咁

其實我唔明點解唔學德國咁
幾個sample一齊驗
有postive先分開再驗
同樣capacity底下
驗嘅人多十倍

黑狗仲可以任買水貨

係咁撥款比黑警
但用響醫療既錢呢

唔通叫減少檢測咩

黑警話唔夠人唔夠資源
幾十個部門任調 借人借車擴權
中門大開橫衝直撞
幾百招行政立法手段唔手軟
保衛政權 幾困難都無問題

保衛市民性命財產 ?
資源唔夠
太多行政官僚問題
不了

冇錯 一早講左話最少七千五 遲遲到唔撥多d資源 再爆先黎搞 緊係趕唔切

之前DH都有請過contract工
Starting 18k,要輪流番shift去cover 7x24 service，遠低於市價。有經驗既mlt 未必想去。

18k MLT

18K仲少過IT狗

正解

比d info大家，HA starting around 31k,私院再高d, 就算低d既private lab都有2X k一個月

你搞事心切多d

Pr

DH 正式班MLT其實都係Point 8 starting

袁國勇一早叫正苦加大資源去提升檢測數量
依家正苦唔加資源夾硬逼你驗走去屌袁國勇？
冇資源我寧願唔好驗 由d 隱形傳播者周街行

不嬲DH都係要長遠先高人工。
所以我一直覺得DH 人工應該要高d

不過只係可以喺疫情期間呻/講過左又要俾連登仔屌人工太高 資源太多

7.21 全城白衣為記
未敢忘記 從未忘記

屌教授不如屌啲病人?屌埋個病毒呀笨
無資源係777唔俾你
唔敢屌係咪驚中國安法呀
做人做到成個黑警咁左賴右賴

長遠邊到高，MLT II Max Point 21

袁生提出問題
依照中國定律係要俾人批鬥

唔知點解留唔到言

關袁國勇咩事

Pt21都有4萬幾，仲要到時你都升mlt I
不過要你做得夠耐lor

見到新冠兩個字已經知咩事

HA連allowance講緊5萬,仲要唔洗咁耐,頭3年完又有grad

醫療系統唔撚夠人唔夠錢

比撚曬去奶共 改教育 請民賤聯保皇狗

比曬班狗買軍裝買槍殺香港人

屌你老母

口吻好似藍絲

推

等陣又同強國加大合作送曬上減輕醫療負擔

Agger
袁教授提供專業意見
政府嘅工作就係調配資源make it happen
唔係要個政府嚟做乜

啱呀 啲錢去哂買裝備 要幾多拎幾多

點解會覺得佢唔講就有機會唔爆煲？

政府一早就搞到你地十個煲得七個蓋啦，唔係你地使鬼搞到要玩罷工黎要脅封關？

政府冇能就唔好收咁多樽啦

唔知係藍絲定五毛
咁弱智既野都講得出

呢啲on9做臭自己公務員嘅身份
就係有呢啲奴才政府先毫無顧忌放資源去養狗

2月到而家都唔係突然啦喎，都係政府唔肯比資源去做，咁多個月都不作為

奴性累事

仆街政府唔比資源！

人地做到仆街都仲要比人批鬥話奴性重
屌你老味 係味日日上連登鳩up下就最有建設性

袁教授唔係政府入邊啲官
佢係consultant 嚟
資源問題 關佢咩事？

見到標題跟政府叫新冠肺炎
下文屌袁教授完全唔意外

同藍絲王永一鳩樣邏輯思維嘅垃圾，袁生俾意見/方向政府，政府你就自己諗辦法嫁啦。要唔要袁生做埋政府果份？

真

醫院有300億，係想人人有得驗都冇問題啦

由第一線嘅救護都已經唔夠資源啦

叫班黑警去驗囉，攞成二百幾億。

袁國勇一早話封關添啦 又唔見佢講 諗下點解會變成咁啦

下面班人做炸
777繼續unun腳

人地袁國勇都開埋聲
俾你上去R 資源都唔識
仲怪人 , 真係蠢個隻豬

到風平浪靜果時d 官仲彩你？？

用下腦啦

一路都不作為

唔驗就當冇人感染啦！

邊個提議令佢多野做
就要解決邊個

有冇科學人講下
SAMPLE咁送室溫會唔會degrade?

講咩阿...睇錢就知啦 抗疫基金2千億 俾醫管局得47億

幫手入去正視聽啦

咪臭係，OT計足，人手唔夠咪搵特務醫護
唔做就唔做，唔係做唔到濕鳩政府，除左政治打壓最叻最快最到位，其他民生野一概垃圾

化驗師
用部機驗個時坐係度打機同吹水
仲有咩做
我擔心部機多過你啦

你估化驗員係警察呀
即刻加到設備，即刻加大個實驗室，即刻加人手
仲要無ot

如果係咁就唔洗ot啦
幾時等你落場做呀

關袁生咩事

檢驗梗係越多越好啦，政府唔比資源唔鬧政府？

袁教授話加大個sampling 唔係今日先講，點樣政府可以咁快俾錢班狗買裝備，唔俾錢增加醫療資源？隻肺炎半年前已經係度，唔係去到今時今日先知會大爆發得咁勁啩？

睇黎巴打係個人才
有無諗過加入我地一齊打機吹水

真，政府肯比錢私家幫手，加大有幾難

唔夠資源係屌唔批資源果個，唔係屌提出問題果個

郁係藍屍邏輯。明明源頭係政府有責任/有問題。最後可以推左落第二d人身上。

誠邀醫務化驗師

工作性質
打機 吹水

薪金
30k

俾咗八個月時間都冇準備好，點解依家真係殺到嚟

點知*

七千五呢樣野佢已經講咗好耐添
結果呢個濕鳩政府唔肯做野又關袁教授咩事

明明早兩個月有化驗師話驚失業(唔關武肺少咗人中事)

連登唔屌得公墓猿㗎
你係咪pr

點解核爆post咁少人覆

冇資源又關袁教授咩事
人地一早話要封關啦
藍屍口吻

Push

垃圾公務員真係唔抵幫

同啲學生屌孔子一尻樣

攬炒之母

唔屌老細唔俾資源請多幾個人
屌個客俾多啲生意你做

袁生永遠是對的

有錢比黑警買新玩具 冇錢請人

第一 佢寫新冠肺炎
第二唔好用核爆做標題
第三佢個post話袁國勇其實鬧錯人
一開頭有武肺佢就已經係咁話要加大個檢查量
最近先加大係港共見咁爆就加
咁點解咁爆呢，多謝佢嘅豁免檢疫
跟住你睇吓佢最近推嘅支那健康碼，利益輸送埋比支那化驗所就知佢咁耐以來點解而家先加大

同埋唔算係周圍放，入面冇位放走廊
你估間lab好大咩

On9
講到有幾咁委屈
醫院內嘅病理部同埋微生物部叫乜撚嘢呀
講話做到踢晒腳呢班人同你地買嘢差唔多可能仲忙過你地

/
點解仲可以唔封關去堵截源頭
仲可以豁免一D人唔去做檢測?
咁大既漏洞就係做成呢一次死灰復燃既原因/

到底無難做定係唔做

心照啦

問題出自政府身上

其實未處理, 放住走廊先有咩問題

尊重啦藍絲狗
屌你老尾正苦唔做嘢，把關不力，你屌人地袁教授把撚呀

唔檢查入境既中國狗就係政府想香港爆發武漢病毒

爆左成半年政府有q投放資源落化驗咩
利益輸送返比大陸驗就有

新冠肺炎

洩漏國家機密

到時冇人手驗 確診數字急跌政府又贏

唔屌政府屌袁國勇

澳門60萬人口，每日檢測量係4000~6000
香港750萬人口，每日檢測量係10000
唔屌正苦屌專家
人唔笑狗都吠

好似政府處理回水四千咁

佢咁貼岀黎係人都知係南昌街一號啦